會否原諒出軌的另一半

無論對方係精神或者肉體上出軌
你地會唔會選擇原諒？

可唔可以分享下屬於你地嘅故事？
覺得自己好矛盾 唔識得行番出黎

原諒唔到

個心永遠都有條刺

精神上出軌 如果比你知左就唔抵原諒
唔原諒既原因 唔係因為佢精神上出軌
而家佢咁都比你知左 咁樣真係好唔負責任

係咪無論佢對你幾好條刺都會係度？

當然會原諒她呀

原諒左
但事隔兩年 條刺依然係到 只不過係埋藏係深處

原諒 但唔會再一齊

唔知我定義嘅精神出軌同大眾認知嘅會唔會有分別
佢不停強調佢無任何出軌
只係佢地朋友間嘅相處模式係咁
但係對於我黎講過份親密同講大話瞞我已經好難接受

原諒還原諒
一齊還一齊
可以原諒但唔會再一齊

例子：？

你係點捱得過傢？
而家你地係咪仲好sweet啊？
每日都會好辛苦會回想起
覺得另一半好陌生

唔得....

佢會同一個識左十年嘅朋友講d好曖昧嘅說話
例如：失戀唔緊要 你要記住我最錫嘅係你😘

又會單獨同佢出街 但係發現每次佢都係同我講佢訓教

車出車入 會好關心對方 落雨記得帶遮啊

最後問佢點解咁做 因為佢唔想我唔開心同唔俾佢約尼位朋友

我一直都好信任俾自由空間佢 唔逼佢唔check佢
最後原來同我一齊咁耐大話講足咁耐

如果佢好錫你 你又好愛佢呢？

一次不忠，百次不用

我明你感覺 知道真相嗰一刻覺得呢個人好陌生
一個你自以爲同佢好親密嘅人 原來背後收埋咁多野
好想知道佢做呢d對自己唔住嘅事嘅時候
有無一刻諗起過自己

如果你下定決心原諒佢 就要相信自己 相信佢

你睇佢電話？

精神加肉體都出 仲可以唔分666

cant agree more
就算佢對你點都好 心裡面一定有條刺
就算呢一刻你忘記到 但你唔擔保某一日俾某一件好小事而諗番起呢件事
有D野發生左就補救唔到 對自己好D 長痛不如短痛

我自己就一定唔得 無論精神上定肉體上

已經發現咗仲一齊只會變到你有你玩 佢有佢玩

好感動有人明
覺得自己其實係佢心入唔重要
佢可以為左一個人破壞我地之間嘅信任

而家你會唔會成日懷疑佢？

係 唯一一次 就發現左
好後悔一直無check電話尼個習慣

佢話兩樣都無

佢講得出最錫既人唔係你，其實已經可以byebye，解釋都多餘

原諒唔難 係重建信任難
尤其係身邊所有人都會同你講一次不忠百次不用
如果你真係相信佢會改 咪俾個機會大家
以前我都認同一次不忠百次不用
但原來當真係發生係自己身上係咁難做到

講得好啱
其實好多事都會牽連到
對方太清楚我為人
佢覺得我想要將來 所以應承會講會談及將來

的確會覺得覺得另一半好陌生
點解口講到只愛我一個
但背後可以咁做

你諗下你之後將來就係唔知邊一日會諗番起呢件事
令到你地之間有裂痕
就算佢講得幾冠冕堂皇都好
你心裡面真係100%覺得佢唔會再做同一樣野咩?
又唔係第一次

forgive but never forget

佢覺得自己無問題
純粹關心朋友 朋友唔係男就女傢啦
但係我覺得佢做多左
而果位所謂朋友都有另一半都可以咁唔知醜接受對佢嘅好 明知大家都有伴侶都可以sd自拍單獨出街

最後佢話唔再搵果位朋友 我暫時仲未信任到佢依然覺得佢講大話

你有無再提番起件事啊？
當時你係如何放低件事啊？

打飛機算唔算精神出軌

都係最老土嗰句 時間沖淡一切
唔係話做d咩就可以迫自己放低

反而個責任係另一半到 如果佢真係有心想你原諒佢 想重建信任
佢應該要好好諗下自己需要做d咩去修補

偷睇？

一定唔會做左就係做左

總會有d人識得耐過另一半，我覺得就算幾fd都好，大家都應該成熟到知道有另一半之後如何相處

難以原諒。偷食都米鬼傳染埋性病俾我。

原諒唔到

遇到呢個人之前
我對任何人都唔信任

直到同咗佢一齊
慢慢相處，慢慢建立
我已經90%信任佢

然後佢精神同肉體都出咗軌。

我以為冇事架，會捱得過，最多只係返返去最初未識佢既狀態，咩人都唔信

原來唔係。

我係跌咗落一個比以前更深更黑暗既深淵入面

其實你意思係問會否接受返佢吧？
我唔會了，因為愛情已死，即使冇恨，已經返唔到去以前

冇錯

一諗起佢同我一齊嘅時候愛上另一個人

以後對我點好都冇用

算鳩數吧啦

佢俾你發現左肯定係咁講

你唔知咪會發展第二個故事囉

我女朋友比ex傷得好深，花左好耐時間先令到佢對愛情有番d信心

佢做左d咩黎修補番 令你再信任番？

係 唔睇真係一世都唔知 係我蠢姐

應該真係唔夠愛 好自私 個女仔朋友重要過我
唔明白咩心態
可能佢覺得我咩都無所謂 無所謂到連尼d都唔介意

再次偷食？
又勾起你傷心事

發生尼件事之後佢仲話好憎我屈佢地有嘢
成日活係幻想空間 唔信佢地係好好嘅朋友

原諒~
以後是好朋友呀

我之前啲男朋友都各自對我有過各種形式既背叛
令我唔信任人同愛情
然後現任岩岩都被揭發有背叛我

仲要係肉體+精神都有

講大話已經接受唔到,試問點解兩個人一齊都可以有嘢暪住大家

唔原諒 但會照一齊 用黎攝下時間都好
但同時會騎牛搵馬 搵到就即刻飛走佢

佢話唔想我唔開心
對住佢覺得好陌生 覺得佢每分每秒都講緊大話

我女友都喺咁講,但喺其實我會唸一早講清楚咪仲好,何必要收收埋埋等我去發現.

我唔係慫恿你去睇
但係如果你想同佢一齊好耐有諗過將來
我建議你睇下
因為到你好多年之後發現會更加傷 當然無嘢就最好

每一任都係咁？

過唔到自己果關
唔想自己變成自己唔鍾意嘅人

我都係咁諗
佢地會話過去嘅事改變唔到
當初行錯左而家會做好自己 唔會要我擔心
可惜嘅係就算而家坦白對我 我都唔會信

其實樓主都係想搵人俾個理由你原諒佢啫
信自己啦 人誰無錯呢 係咪

緊係唔原諒啦 如果個個都簡原諒
仲需唔需要專一？ 仲要婚姻 誓詞黎做咩？

呢個世界會變成點？
男既光明正大去叫雞 女既做雞
得閒大家開個約炮 講句今晚唔番啦 約左人開房呀

咁要睇下佢有冇做返啲嘢重建返你哋之間嘅信任

立即原諒
但心入面有條刺仲要成日浮起，當有咩嘈交就即刻諗起呢件事
然後更加嬲佢

你都出軌一次，再問下對方會唔會原諒

係啊 鬧醒我啦
我知理性根本係唔應該原諒佢

傻豬嚟嘅
我係勸你原諒佢呀~

你覺得佢要點做先可以重建番信任？
100%信任係無可能傢啦
起碼唔係而家咁少少信任都好難

不失為一個好方法

真係好啊你

一啲都唔好
係睇你捨唔捨得同佢分手姐
如果揀左原諒就要信佢

我有類似經歷 我覺得就算大家睇法/價值觀真係唔同 如果你好認真同佢講過你唔鍾意佢咁樣 佢咁樣會令你唔開心既話 佢都應該改 呢個係尊重 如果佢知道你會因為呢樣野咁難受都唔肯改既話 一係就係佢唔夠重視你 一係就係佢唔識得點尊重一個人 好好維繫關係 就算你最後當冇呢件事 咁樣繼續行落去 之後都會有類似問題

原諒但照分手咁解
出軌呢d有一次就有第二次放心

我貪佢對我嘅好唔捨得分手

長痛不如短痛
你心入面有條刺 信唔到佢 會懷疑
試下佢失蹤1個鍾 你就會諗佢係咪又同個女仔一齊
講真 佢想繼續同你一齊 老西都話無野啦
繼續一齊都唔開心 咁仲一齊黎做咩
你唔諗下你信完佢 黎多獲 你自己有幾傷

佢係有改左好多嘅 但係佢而家好唔鍾意我睇佢電話
問題應該係我度 我仲係唔敢信佢

我同佢講分手 佢會傷害自己另我心軟繼續一齊
我唔明如果佢係鍾意人咪同佢一齊 點解仲要keep住我地段關係呢

簡單D講
一腳踏兩船 三心兩意
有得拖第2條女 條女又唔介意
只要瞞住你就得
當佢未玩夠又好 佢就係D咁既人
你唔會明佢地諗咩
男人老狗傷害自己block哂contact佢就搞掂
你自己心軟咩人都幫唔到你

仲有聯絡，有時仲會有d心軟，但其實自問原諒唔到。

諗緊要做d咩先可以平衡自己被出賣被背叛嘅心理，sd條女啲J片J圖俾佢依家條仔？定抑或將佢d仆街嘢爆哂俾佢屋企人聽？不過咁樣冤冤相報最後只會大家都一齊死…

但問心一定唔可以就咁就算…

跪求各巴絲報復方法，但自己又唔會上身嘅…

有一兩個係始亂終棄啦，不過都唔重要嚕

明知佢瞞過我同女仔出去 但都原諒佢 唉

咁你同男友一齊左幾耐?佢係米成日周圍媾女?

點捱過？被背叛嘅感覺真係好難頂…

有無諗過報復？

出軌只分1次同100次

咁佢當然大無事少都要講出嚟,但喺同時你要迫自己肯去相信佢由而家開始喺全部真話.佢一定要做多步,畢竟佢錯在先.同時雙方都要肯去溝通

定係0次同100次呀你想講？？

垃圾
出軌者自己自殺算啦

傷佢老母咩
屌人果陣唔見佢傷害自己

屌，係

你原諒佢一次，只係提醒左佢下次抹乾淨個咀

我都發生過咁嘅事
我選擇左原諒 比朋友話我儍 我都知一次不忠百次不容呢句野 不過真係出自愛佢 同信佢唔會有下次而去選擇同佢一齊返
不過我會同自己講再有下一次一定會果斷同佢分手
同埋當然會停止有親密行為

反而發現左好後悔自己check左佢電話

都唔會再一齊 冇嬲何來原諒？

失望累積得越多越易放手

好明白你一時火遮眼有尼d想法
其實當我地冷靜左之後慶幸自己及早發現

對自己好d啦 唔好再諗點報復啦
唔係一世都擺脫唔到尼個陰影

你唔怕之後佢會再同其他女仔出街？

不過我覺得重點唔係佢同邊個出街 係佢講大話尼個行為

差唔多兩年 無溝女傢成日都同我一齊
我好天真咁以為佢d時間俾曬我
所以應該要俾番d私人空間佢
點知就算漏左尼位識左十年嘅女性朋友

而家慢慢逼緊自己 但係發現好辛苦
放低唔夠兩日又會胡思亂想

一齊番之後 大家真係可以忘記左件事？
真係要好愛對方先可以撐到落去

我情願傷心都唔想俾人呃成世啊

出軌只有0次同100次 原諒唔到
有朋友係佢男朋友電話睇到佢同啲女傾計
天氣凍左 著多件衫 食左飯未 呢啲說話

我就係你朋友
一直懷疑係咪自己太敏感

有戒心都係人之常情既但你唔睇真係唔會知佢有冇改

果位女性朋友你識唔識？叫係男朋友帶你去見下佢？
你男朋友又真係做多左，有女朋友應該顧忌，佢似乎唔太在意你嘅感受/只係諗到自己對與錯嘅標準

其實係愛你既 會顧及你感受
知道有乜野係要避忌同唔做 而唔係比你睇到..

唔識從來無介紹過
不過我係fb見到佢地係十年前識嘅HD同學

佢話同佢只係朋友 而我係家人 為左我唔再搵尼位朋友做到咁已經好足夠 件事因去見佢而發生 而家斷左來往就可以停止

講到底都係自私的人

講到底我地嘅感情比不上佢地十年嘅友情
好sad 越講越頹

佢每次都好緊張部電話
如果身無屎怕咩人地睇啊

每一次都係夾硬捱過
搵朋友陪、飲酒、瑜珈、跑步、游水、識過第二個、瘋狂工作、撚貓、寫野、唱歌、喊
時間係關鍵，可以沖淡一切

有諗過，但每次一諗到畢竟呢個人陪我既時間，都有開心過，就覺得算了，好來好去，山水有相逢

忘記唔到 同樓上有位網友一樣 嘈交個陣會諗返起呢件事 然後更加嬲

2年就已經學人出軌?咁你呢段感情都幾化學。其實拍拖係講求吸引力同技巧，而唔係相伴時間愈多就愈愛。我男友張床痴滿哂佢前度嘅相，我都唔會叫佢撕落來，相反我仲同佢一齊研究佢前度個樣，同埋分手原因。

你有無乜嘢興趣?例如畫畫、睇書或行山之類嘅。我就好鍾意動漫。

唔係話原諒就原諒咁簡單...就算原諒左繼續相安無事一齊，只要佢無接一個電話或失蹤半日足夠你胡思亂想...咁咪仲辛苦出軌一次唔可能無第二次

趁後生仲有選擇 諗清楚自己會唔會想同個咁既人過一世啦絲

我都唔識得行反出黎

上年岩岩一齊無耐果時
我撞到佢拖住個女仔
我先發現自己係第三者

分左一星期之後
佢搵反我 我話我唔會做人第三者 佢話選擇好
之後佢話同果個女仔已經分開左
同我一齊到而家

但係我想話
我到而家到重係會諗返果個畫面
我好有陰影

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

原諒咗，但條刺一直喺度。
頭嗰幾個月瘋狂喊，訓唔到，發脾氣，而家我將條刺埋咗喺心深處，但條刺有時會喺你毫無準備下出一出嚟，撩一撩個傷口

其實係咪個個男人都係咁
就算真係中意你，心入面都會有個特別嘅紅顏知己
我其實本身係一直都信男女之間有純友誼

原諒左一次
唔夠4個月再發生
原諒左第2次2 3個星期
不過覺得就快頂唔住
個心痛得好離譜

利申我係男

好正面啊
祝你快d搵到個真心愛錫你嘅人

尼種關係好唔健康
好少事就會牽連到跟住雙方都會發癲崩潰
不停輪迴.....

所以先話佢對我唔夠愛
其實我都無介意過佢嘅ex 亦無強逼唔準佢去見面
但佢都選擇講大話 我都睇唔透
不過尼樣嘢睇性格
有d人就算送上門佢都識得拒絕

一定唔會原諒，因為出軌得0次同100次嘅分別。其實原諒咗一齊返又可以點？你對佢嘅信任係咪可以好似以前咁？可能以後發生啲小事都可以令你疑神疑鬼，諗下都冇意思啦。何況，如果對方既然做得出出軌咁嘅事，佢又有幾愛你？

我朋友問左我一個問題
佢話對方對你嘅好足唔足夠同佢行落去

尼一刻我真係答唔到

但係俾我東窗事發之後會好大陰影，原諒佢唔係最難，信返佢先係最難。
再重新信任，係要以年計嘅時間，仲要吃好多苦頭先會做到，眼前嘅佢值唔值得，你最清楚

利伸：試過信多佢一次，只要一日就再令我失望

true,最重要喺你哋兩個人仲愛唔愛對方,仲有感情就試下信多一次

Nope never

如果有第二次就原諒唔到
希望你可以快d放低

就係而家無左信任令我覺得好難行落去
另一邊我又貪念佢對我好加上肯改好

好怕會再次失望

佢有乜實際行動？

佢話佢無做過對唔住我嘅事 最愛嘅係我

其實我而家覺得好矛盾
覺得大家都相愛 但繼續一齊又好怕佢再講大話傷害我

其實咁樣會好影響你...因為並唔係真正完全放下或釋懷，不過又唔知可以點先釋懷到...

真係好矛盾
我地一齊左唔係好耐俾我發現左佢同第二女仔WhatsApp 仲要係傾到人地已經send fitting試衫圖俾佢 到底傾到咩程度先會咁？
我即刻同佢講分手 佢氹左我幾日
都係係WhatsApp講埋啲唔好嬲的廢話
我問點解唔嚟搵我 佢話忙到訓教都無時間
心諗咁又有時間同第二個WhatsApp
我真係好差咩 差到要選擇搵第二個嚟同你傾計
咁點解我同你講分手你要挽留
我真係feel唔到你有幾愛我

不過算了屌鳩我吧 就咁就原諒左佢
我真係好唔捨得 但另一方面又好介意
點一齊落去

啱...

真係愛佢嘅會選擇原諒
但係雙方都已經冇哂信任
唔係話唔可以建立返
建立起碼要一段好長嘅時間
而破壞只需要一秒
冇哂信任真係會好辛苦

試過一次
其實好難擔保唔會再發生
始終淨係思想上有諗過出軌已經唔啱
真係好愛你嘅
無論咩原因
都唔會做啲對你唔住嘅野
佢做之前根本冇諗過你
唔理佢有啲咩"苦沖"

無再同對方傾計出街
陪我多左 做咩都會影相俾我睇
以前佢呃我訓教 其實係每個月都同個女仔單獨食飯
我同佢講而家佢一話訓教我都好不安
咁佢就影相俾我睇同埋佢話唔信可以問佢媽咪
以前從來唔將來 而家會真係儲錢講將來

可惜我已經變左唔識再信人 唔知自己頂得幾耐

我明你嘅諗法啊
覺得自己連朋友都不如
明明自己對佢咁好 佢都要咁對自己

最怕係再次相信佢又會再一次受到傷害

所以而家改變左拍拖嘅心態
以前係會當對方係終身伴侶
而家只會認為佢係伴我一程嘅人 至於伴到幾時就順其自然

我準備放手，雖然無得原諒，因為件事仲持續緊，佢又認為自己無錯，但我想放生自己了...一諗起個心跳就跳得好快，又會手震又盛...好辛苦

絲打你有信心有日會拔得走條刺？個人認為你若決定結婚未必明智...因為如果結婚後發覺佢原來仲有嘢瞞緊你、件事仲持續緊，或者你依舊好困擾的話，到時就會變到好複雜，且亦都唔單止係你同佢兩個人嘅事——而係兩個家庭嘅事了...

肉體上我會原諒
但係精神上就接受唔到

其實如果係真係好老友 就唔需要左呃右呃
最大問題唔係佢同呢位朋友聯絡 係佢竟然為咗同呢位朋友出街聯絡而三番四次講大話

佢挽留你？

原來大家都有尼個問題
每次都會心跳加速 手震甚至成個人都震曬 食唔落嘢同嘔 一度覺得自己有情緒病 壓力大到爆

而家俾次機會佢但有時提起大家都會好唔開心
會覺得我唔信任佢 佢唔想我提起件事每次講佢就好話好耐疚
而我鬱係個心就好辛苦 同佢見面果陣又會感受到對方嘅好

好矛盾 佢話覺得我俾到家嘅感覺佢 所以佢唔會出軌最錯嘅係當初講左大話 而家改過希望我地可以行落去

我好坦白同佢講而家尼一刻同我求婚 我一定唔會應承 除非到我真正放低再信任番佢先會再考慮

係不斷挽留 我一提分手就好大反應

我都係啊 都唔細啦
如果無發生尼件事我都覺得佢係好合適嘅另一半
就算俾我認識到下一任都好難做到完全信任 心理有陰影

你而家仲會唔會check住對方啊？
佢係精神上出軌？

癡線 尼種人要唔要都罷 仲叫你搶佢番黎
當你係兵啊 唔好理佢啊巴打

出面個世界仲有好多好女仔傢

女朋友肉體加精神。發生前好信人，冇諗過呢啲事會發生係自己身上，之前亦覺得自己一定唔會原諒人出軌。

從來唔係一個易喊嘅人，但揭發當日全個人不停震，喊。最後原諒咗佢，冇分手。之後成日一個人嘅時候就會諗起，係床喊，但唔敢同佢講。佢每個小動作我都會諗係咪又背叛我，唔鍾意我，同成日覺得佢電話好多秘密。但我唔敢check，驚傷害佢令佢唔開心，覺得我唔再信佢，所以盡量壓抑自己。但我真係好心痛。

依家都仍然一齊緊，都會同佢諗將來，覺得我地係可以戰勝過去。至少我想咁樣覺得。

斬佢碌鳩洗廁所

Same

原諒過
最後佢只會不斷出軌
仲打算去美國exchange 個陣 隱瞞我 同條仔出軌
呢D女人 唔值得擁有愛情
亦傷害左之間信任
利申: 散左 但已經冇任何痛楚 因為已經完全冇感覺

巴打好偉大啊
要原諒佢再重新信任真係件好難嘅事
希望你地真係可以用愛黎改變過去
如果對方都肯願意同你努力改過 一次機會可以俾
但係唔可以有下次啦 你要對自己好d 增加自己嘅魅力唔好等佢覺得你無新鮮感

我明白有時好少事就會懷疑對方 好難控制自己唔諗
不過唔好俾太大壓力自己 要呃你嘅點都呃到

嗰段時間你點捱過？

肉體呢咁？例如你唔比佢搞，佢解決唔到之下去左叫雞，然後比你發現左，佢道歉話唔會再咁做，有無得原諒

有得做朋友？

可以做朋友？

唔知係咪個個，但可以分得好開，係真係得

頭2次 我原諒佢 真係好愛佢
去到第3次
其實之前都心入面覺得有d野
都有偷偷地入佢account 睇佢d message
心入面少少難過
但同自己講冇野
直到睇到個一句message 我其實心已死
直接講散左佢
其實當你對一個人心死時候 就唔洗再捱 因為你覺得個個人已經係你身邊冇出現過

唔敢想像第二次發生係有幾痛苦
同埋你到底有幾愛對方 但係佢都唔識珍惜

心痛到最後自己已經慢慢療好傷
離開係最好嘅解脫

佢明知你發現左都繼續keep住同對方message
證明佢完全唔重視你 持住你每次都原諒佢

心死係好事黎傢 起碼你終於解脫啦

btw 你睇到咩message？

如何界定？
真正嘅友情係會保持距離
明知對方有另一半會尊重番對方 而唔係而家咁

原諒過，但無一次對方會返轉頭

你真係好愛佢啊
佢有無做d咩建立番信任啊？

可能有巴打早2星期見過
不過冇所謂啦
再打多次
佢係同佢frd講 原本打算同個男仔去us發展
其實見到真係死心
估唔到對佢咁好
到頭來都係換黎呢樣野

冇woh
我係相信愛情
我覺得我會搵到
同埋我而加都搵到了

其實當你心死個陣
已經唔存在原唔原諒
因為已經係陌生人
你唔會同一個陌生人講原諒
你只會覺得你唔識佢
我唔介意係到講少少 係因為我唔會再care一個陌生人感受
所以 心死 好重要
唔好再諗原唔原諒
只會令到你自己辛苦

係，尊重係要，但心水真係會清咁解，不過要係另一半角度諗我都認同

我男朋友都好似好驚我會走
我都慢慢放低緊件事 不過依然會好想check電話知佢尼排發生緊咩事仲有無講大話

希望經歷完尼件事會知道對方嘅重要性啦
唔經歷過都唔知原來咁愛對方嘅（可能）

好sad
不過最後佢選擇留低？

真係好想搵人教下佢咩叫尊重
唔好持住友情尼兩隻字黎搞曖昧
單身你地發生咩事都唔緊要 唔該有另一半嘅時候識得收斂

我都仲困左係呢個局面 每日都唔敢諗返起件事
太恐怖 一打開門見到個女仔坐左係梳化度
好難以置信面前呢個人 為左呢個女破壞左咁多年感情
事後我唔知點解好想知道所有野 幾時識 係邊識
識左幾耐 有無搞過野 明明佢已經出現係屋企
我仲好想原諒佢 放唔低 唔甘心 但係佢對於呢件事
仲不停講大話去掩飾 開始有啲死心 但佢仲不斷勉留
話最愛個個係我 唔可以無左我 話同呢個女仔無搞過
感到無助 真係好攰好攰 想一齊 但過唔到自己

你覺得佢係真心認錯既話 我覺得要比機會

好想原諒佢但做唔到
一諗起佢呃我話忙 其實係同緊第二個一齊
我仲完全信哂佢
覺得自己好似傻仔比人玩
每次諗番都嬲到喊
係好嬲好嬲 但除左喊唔知仲可以點
呢一年黎佢都keep住搵番我求我原諒佢
話真係知錯會改過
我都有試過心軟嘗試重新開始
但真係唔work
佢講既任何一句說話我都好驚係講緊大話
好小既事都會觸碰到我既神經
所以真係無可能一齊番
始終接受唔到以前既事 呢個唔係時間既問題
唔係過多幾年就可以忘記到 發生左就係發生左 一世都會記住

而家尼一刻要你信佢都好難
你地一定要攤開件事黎講 應該會不停鬧交
你會每日幻想到佢同個女仔一齊嘅情景 好痛苦

如果你覺得對佢有足夠嘅愛就原諒佢一次
要講明你嘅底線 唔可以再犯

當時我發左好多次脾氣 好多次要分手要走
佢直程拍片係度喊住扣頭叫我唔好走俾次機會
所以我選擇俾次機會佢
如果而家我話真係放低左件事係呃你嘅 但起碼唔會再咁痛

時間真係幫到你 慢慢黎啦

會唔會影響到你認識下一任啊？

同佢散左之後冇再理佢
會去us係exchange
照計就唔會唔去

同埋好多時都會犯賤忍唔到睇佢ig fb...唔睇由自可，一睇d負面情緒、心跳手震肚瀉就會全面爆發番哂嚟……成日同自己講再睇就斬手指，但唔駛半個鐘又會不自覺地開嚟睇…呢個習慣真係要戒呀屌！！

我真心冇睇woh
首先係心死
sad 點都有
我就幾日
你要有種好累感覺先得

件事發生到而家過左幾耐啊？
同埋佢有冇做啲咩去令你易啲放低？

我都經歷緊 件事都過左大半年 但我都仲係放唔低
其實佢都好有誠意show到佢有心改過 但奈何我地仲long d緊 根本就信唔到佢

我明啊 一唔睇就會好懷疑對方做緊咩有無講大話
好唔鍾意自己變成咁
check尼種行為對段關係好唔健康

不需刻意來往的一種

會
成日都話唔敢再拍拖
但啲fd話 你未遇到啫
但講真我已經唔識分一個人係真心定假意
因為呢個Ex 同我一齊既時候對我好好
我諗都無諗過佢會背叛我
直到分手前一刻我地仲plan緊下次旅行
(佢偷食係由第二個人同我講 唔係自己發現）
究竟點先知對方係咪真心中意你

Exact7ly
係原諒左 但心仍然很痛

當初係因為咩事另到你地分手？
你同佢分開嘅尼段時間嘅心情如何？

你而家會對佢有信任嗎？

三個月
佢做左好多嘢挽會亦承諾左好多事
可惜係信任一旦破滅係好難修補
就算佢而家無再瞞我 我依然都係會有戒心唔信佢

散左十9幾世 一定唔會再信佢 信佢真係我太on9

幾耐可以釋懷到？

我明
之前我都係因為佢既所謂紅顏知己鬧大交
而家佢冇再搵個女仔，個女仔都冇再搵佢
聽住佢講個女仔都好重要 個心好痛

出軌的次數只有0次和100次

情侶間坦誠好重要 你肯定佢瞞你嘅嘢只有咁少？
唔值得原諒

咪on9啦 世界咁大 咁多選擇

尼種女人根本未玩夠
可能同你一齊已經同其他人曖昧
講到底唔夠愛你加上新鮮感
佢而家黎搵番你可能因為對方唔你咁錫佢
所以佢仲有少少留戀你

佢仲同緊個男仔一齊你都唔好再俾機會佢啦
對佢仁慈就係對自己殘忍

知道絲打！會銘記你最後嗰兩句

原諒左，但大家之間ge信任已經破壞左
我仲好愛佢，但已經行唔到落去
復合嗌ge交都係因為我唔信佢
覺得佢會再次出軌，個心好攰
我仲好掛住佢
都唔再相信男人

真係好難做到，講就可以好灑脫

如果好鐘意 原諒唔到 但都唔捨得分手
頂住呀走到就走

好難原諒
因為會不停從心底盤算 打量呢個人嘅行為 表情 語言
喺你面前做呢一面 喺你背後嗰一面
你心入面有道防火牆一直保護自己
filter佢有無又重操故技
有時又會聯想返之前呃你時嘅完美演技
覺得呢個人好陌生 令自己心寒
親密嘅人咁對自己 替自己傷心
所以一次不忠 百次不用

我男朋友身邊嘅人都知
佢所有朋友都話 佢已經肯改過我仲要執著以前
咁樣逼佢同女性朋友斷絕聯絡同埋check佢 不如快d飛左我

我想講唔係我要求佢咁做 係佢自己應承唔再搵人
我都話如果大家咁唔啱就分手 係佢挽留我

唔明白點解眾人都覺得問題係出現係我度
如果佢唔係瞞住我就唔會發生尼件事

次次鬧交就話一次不忠百次不用啊嘛
大佬 真係唔知點去信你好啊
唔係口講話信就真係信到 要證據傢

會覺得以往嘅好原來都係大話
就算而家仲一齊緊佢所做嘅嘢都分唔清邊句係真邊句係假

男朋友啲豬朋狗友真係好on9
乜都唔知就係度講三講四加把口
又唔諗下自己兄弟做錯先 求緊人原諒 仲以為佢可以有尊嚴有價講

唉 根本係我男朋友我講曬成件事實俾人知
淨係講佢自己嘅感受 無講佢做左咁多對唔住我嘅嘢

搞到我以後都唔想面對佢d朋友同屋企人

睇幾多次
人係有底線
當去到第2/第3次
你就明 應該deserve 教訓
佢係要面子 你就破壞佢面子
我好好人 最後應成佢冇同佢屋企人講

應成左就要做到
當然 如果行街見到佢呀媽 佢問起 我唔介意講
但唔會主動講

其實會唔會係你自己都有問題

又嚟blame the victim
咁大個人唔識處理關係架？
有問題咪傾囉 再唔係咪分手囉
得一想二 淨係識逃避問題
又冇諗過會傷害到人
唔覺得好不負責任架咩？

我都想知係唔係我問題
問過佢係咪因為我做左d咩事唔符合佢嘅要求
佢話無淨係唔想我唔開心 唯一做錯就係尼一年入面瞞住我同個女仔出街

自問自己無逼過佢

原諒嗰個正on9，一定分就算跪喺度喊晒口話自殺都唔會原諒

你脾氣大唔大？會唔會成日鬧分手有怨言？

如果傾任何野都會發左脾氣先，比人屌左先，你會唔會同人傾呀？傾完都係永遠要就女方角度又點傾呀？依個情況邊個係victim呀？邊個逃避問題呀

分手就唔會傷害到人？被分手個個咪又係會上黎叫春

感情唔係得1就2架小朋友，你以為自己係感情判官？

責任？亂發脾氣個個有無諗過自己都要對自己脾氣負責？

表面原諒，但一定有條刺係到之後對佢會冇晒信任。
原諒完嘅結果係佢又再岀軌

自問身邊所有人都話我脾氣好
連我男朋友都話未見過我發脾氣
係因為發現左件事先發癲話分手 接受唔到俾最親密嘅人呃左成年

再出軌真係要唔要都罷
最怕佢收得再埋d發現唔到咋

分手嘅傷害同出軌嘅傷害完全係兩個層次喎
出軌會令人唔敢再信人 甚至愛情
既然覺得段關係或者溝通係唔work咁咪完咗佢
拖泥帶水就好負責任？
我相信冇咩原因係可以將出軌合理化

唔係下下叫人小朋友就代表道理係你個邊架

絕對唔會

你梗係未試過一個親人般既存在係分手後完全變左另一個人既感覺

分手都可以令人唔再信人同愛情

再者，男女間你點樣介定佢地只係朋友還是有野？除非雙方都可以做到完全無異性朋友，如果唔係個可能性點都會係到。試問有幾多人做到？女朋友同你講話同個識左十幾年既已婚男性朋友單獨去旅行，你會選擇信定唔信？

點解要拖泥帶水？仲鍾意咪拖泥帶水囉，人心肉做呀，你估人人可以咁灑脫？係咁灑脫就唔會有感情台啦，講有幾難，但做呢？當你仲鍾意個個人可以話分就分？

有無諗過一個人點解要出軌？真係只得貪心同自私？

情侶間出乜野問題都好其實好多時雙方都有問題，可以係大家唔了解對方，而唔會係單方面，諗野唔好諗得咁片面，你永遠唔知整個故事係點。唔好淨係識道德勒索

唔會 好傷

襯未擺好多感情落去就快d斬攬啦ching
長痛不如短痛呀

絲打有無tg? 我都經歷緊
好想搵人傾下 好多野自己一個諗唔通
利申 絲

你分享下你嘅故事啊
講曬出黎發洩曬出黎 盡可能咁喊
因為時間會沖淡一切係真嘅